希望連登公佈社運活動前，社運活動期間和社運活動後沒有登入過的帳戶

並公開，等戶主認領，
畢竟從官方數據中，這些數字一定會被迴避，在有限的統計下，可以嘗試給多點資訊的係靠這方法。
相信LTHK唔會做黑心黃，用香港人重視人的性命這特質去大造假文章，去誤導年輕人作出犧牲。